我哋係咪好快可以感受到當年波蘭但澤人嘅絕望感？

拜登一撚定係當年英國首相張伯倫咁撚樣，綏靖主義食屎啦